上環有人不斷慘叫

有冇人聽到，嗌到好淒厲，好心寒，持續左三個字

推

有冇人知咩事

push

叫到好淒厲，推

啱啱冇咗，唔知係咪黑警又丟人落街

手足？

上環街市對出，醉酒漢only

唔知係咪有mon post 9 啱啱我開完個post 把聲就停咗 明明之前嗌左幾個字 屌你老母死黑警

你又知

有冇圖啊，你係咪mon post 9

送完外賣經過

嗌到好淒厲，唔似流浪漢喎，你個P牌號好可疑喎

仆街講句 既然咁近即係你聽到 點解唔去留意下呢
係連登開Post無用

屌你老母

死黑警又黎料

你聽到即係住附近啦，頭先又唔落去睇
自己去問皇后水餃老闆，佢同我一齊睇到

我咪喺附近行緊，一面推post，一面搵緊佢，係咪撩交打

得啦，你去問老闆啦
行過去問，仲有客未收呀

人性面前無中立
點解唔係踢走藍絲暴徒？

三萬thx

件事係有個男人醉左，佢朋友已經係咁捉住佢，但係冇的士車佢哋😂😂 係文娛中心門口。

你老母做雞俾狗屌

又係你個撚樣

你個引戰9 ，連登毒瘤

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

推咗先

圖？冇圖你講咩都得啦，又咁啱我開post，跟住冇咗把聲

你係香港警察？係咪好怕香港人唔原諒你哋？

有沒佢本人 Twitter?

想入去留言

雖然多我一個唔多，btw已簽，爭確認email

推到有圖

咩事
有冇其他人聽到

死黑警

唔好理條attention whore啦

個個po都諗句on9野+留個冇人理既垃圾po

真係嗌到好淒厲，聽日新聞千祈唔好有跳樓浮屍

男人定女人聲

男

On 9

聽到嗌咗幾聲 嗌咩就聽唔清楚

極度懷疑黑警喺上環洗樓

嗌左幾個字喎

死人mon post 狗，我屌你老母

我唔明負評我係咩心態，屌你老母死黑警，除咗裝備你咩都唔係

位置？圖？

咩地點？有無人知咩事

狼來了？？？(好嬲好嬲？？？手足手足？？？)吔屎啦你。

上環附近，但係搵唔到聲音來源

樓上講到似層層，去問下皇后水餃老闆囉，問下無壞嘅

聽到十幾分鐘都唔落去幫手睇下咩事
樓主真係廢柴嚟講唔死都無用

2010 #上環 永樂街 1私家狗車停泊UP3647白色 KIA

連錄段片都懶

好嬲

叻喇叻喇，光復香港未啊，我落咗去行個圈都搵唔到，鬥黃你就叻，見到黑警你咪又係死狗咁，講晦氣說話原來有用

真係同你呢d 疑心重既傻西講多句都係晒鳩氣，係呀 有手足俾狗捉左呀 傻柒

希望冇事啦

原來聽到有奇怪聲
唔撚落去搵源頭
又或者問下d鋪頭老細了解下情況
而係上連登開post
仲要拉撚到鬥黃 黑警
果然樓主真係唔死都無用

如果係嘅話無講你會唔會後悔

樓主好撚好笑 人講又唔信
下下圖圖圖 唔信就咪柒開post問啦
唔撚信都算 仲要串嘴 問人係咪撩交打？搞撚笑

繼續人身攻擊啦，連登本來好地地，你睇吓連登而家號召力幾少就知道連登開始多咩人

推到有圖，屌你老母死黑警

Push

12點有2架豬龍，一架eu紅磡過海往中環方向

你咁燥又做咩先

推住先

你聽唔到把聲幾淒厲

「玄學大師詹惟中」出咗名着名五毛

你每個月人工幾多，點入行？想做埋一份

#22 話有目擊証人仲開緊舖
如果覺得好可疑你又咁岩係附近咪過去問聲fc囉

咁你問咗其他人講嗰位老細未

我日日都慘叫

不要分得那麼細，大家都係香港警察

樓豬表示：「我睇唔到你地啲p牌仔」

笑咗 屌人p牌 屈人mon po狗就得？

支持樓主
你唔係少數
只係𠵱個鐘數最撚多非人生物

兩隻著名五毛狗入左黎

五毛荀工得你自私做唔同人開心share，正垃圾

不分化呀

我見唔到人喎
DKLMCFH

good night sir

都唔嗌名，點救啊

仲未block佢？

Block一件狗

你有圖？

上面好多五毛

一堆三毛

你冇圖就得 人地冇圖就唔得？澄清左你都pin返啊

Ｐ牌仔分化唔到架
收皮啦
Block鳩埋你先

分化撚嚟
Block鳩佢就得

呢個post咩事
樓主問一聲有冇圖語氣差啲但本意係好
做乜要屌
樓主擔心係咪有咩事，已經落咗去睇
大家都只係坐喺電腦前面，反而屌有岀力嗰個
好懷疑係真係有事成班mon post狗係度on9
樓主問完餃子皇后報翻個料報個平安thanks

樓主話人mon po 9呢下真係唔啱
但顧及你可能好緊張，明白嘅
同埋真係唔好下下對號入座
未必次次係手足岀事
冷靜啲
咁多個區議員總有作用可以搵佢地查證同調動人手，佢地唔係老鳳但絕對值得你信賴，事後都要回報翻佢地

我唔明聽到有人慘叫但係又唔落去睇係咩心態，屌你老母死戇鳩，除咗睇H動同mon po你咩都唔係。同埋如果你真係咁想知聽日去問甘乃威、伍凱欣咪得囉，我相信佢哋應該答到你。